有無人有留意Hajime社長最近單野

岩岩睇YouTube見到Hajime社長突然好正經咁交代D野
再睇番D新聞同埋其他日本仔D消息片
好似話佢玩一腳踏幾船
然後木下好似又係佢前度之類
仲有段類似電話錄音
木下講到喊哂口咁
小弟日文一般般,整理唔哂咁多消息
有無識日文既巴絲有留意呢單野?

留名

lm

Lm

Like I give a shit of what they do

戴定頭盔先
上面講個D都係小弟用自己既日文能力理解
可能同事實有出入
希望有識日文又有留意呢單野既巴絲入黎講講

jerryfish有翻譯

有中文翻譯

唔該哂,即刻睇睇先

前排佢有條片玩snow嗰陣chat嗰到出現左個女人名(みなみ)
條片澄清返佢唔識みなみ乍喎

咩木下喊同錄音就唔知

暫時呢段野未有人翻譯
但小弟聽到開頭幾句係話
木下自己以前都同Hajime拍過拖

咁無聊

咁你入黎做乜鳩

岩岩睇隔離台個post原來有plurk整合左單野
宜家好多人屌緊Hajime
木下都有人笑佢傻同on9

我屌你老母臭閪食左我木下

Hajimei係咪玩完？

睇返資料先知原來木下大hajime八年
姐弟戀仲要年紀都相差得幾遠下

連我個大口妹都搞

暫時整合就係
Hajime玩一腳踏兩船,甚至三船
木下曾經同Hajime一齊過
而且個段時間Hajime係同木下,同時仲有第二個女仔一齊

呢次佢兩個都好大鑊

你唔講我都唔記得
真係姊弟戀

被飛反而俾人屌

應該玩得完
以前睇日本D番組講佢個陣
話佢係宜家10代女性(即係10-19歲)最受歡迎既YouTuber
爆單咁既一腳踏幾船事件出黎
D女仔fans應該走唔少

無咁易玩完

可能木下比人屌個位係
Hajime同木下拍拖個陣,Hajime仲有同第二個一齊
然後都搞唔清楚邊個先係第三者
可能因為咁先屌埋木下

不過木下又真係傻左D
佢唔自爆可能都無咁大鑊

youtuber真好 d女排住隊比佢地食 而我地毒撚呢

木下原來唔係扮蠢係真心蠢

我都唔係咁睇好佢
尤其佢之前D Q&A片
都好似有話佢Twitter活躍問佢野個D好多都係女
宜家佢係D女fans心目中個形象真係跌到落谷底

社長大鑊了
其實佢啲片唔錯，但係搞成咁真係fans都幫唔落

好似話佢係聽到有個YouTuber開直播討論單野
佢自己越聽越頂唔順,就爆埋出黎
但真係好傻
自己仲話唔想再追究定點

其實香港youtuber都唔差得多

啱啱睇左條片
即刻認衰 加上佢又有咁多忠實fans
應該冇事嘅

都有見D忠實fans留言叫佢加油既
但無疑呢鋪對佢黎講幾大打擊
之前佢Nivea條片炎上都唔夠呢單大鑊

Nivea即係邊單

之前佢拍過條片
用nivea cream黎沖涼
結果搞到炎上
唔少人屌佢哂野,玩太痴線之類

WFC

係日本衰感情問題好似嚴重過殺人咁

宜家我都好少留意香港D YouTuber
淨係留意幾個個人認為高質既
熊仔頭,煮家男人,AUMAN,Ming仔,Eminleo(已深潛 )

呢個我都唔係咁清楚
但睇twitter/YouTube
D日本仔屌人真係痴撚線
日本仔無咩粗口之類既野
但D人身攻擊真係好撚癲

真係唔知
我地睇好似唔係啲咩太大件事
youtuber都係人 偷食咪道歉囉唔係點
但日本人好似對出軌反應好大
好似之前Becky同極品下流少女個vocal嗰單咁
條仔狂俾人插

佢係唔係youtuber 都一樣大把女屌

日本仔顛㗎 冇了 玩完了

點解要叫自己做會長？
日本youtube文化？

所以,當自己有料既時候,專一真係唔係幾多個做到

你講起我又諗起矢口真里偷食被老公發現
然後佢都沉左一大段時間
日本人睇黎都幾驟忌呢樣野

其實我自己就覺得呢D都係佢地私生活
普通講下討論下就算,無咩大影響
不過唔少人好似嬲到要屌哂人地祖宗十八代咁

作為公眾人物 行為有咩異常 一定比人放大黎睇架啦

唔講真係唔知
但日本好似成日有婚外情果d野
我仲以為日本人好開放 亂屌亂插都得

之前有睇過個番組訪問佢
佢好似話原本想同個朋友開間公司
但搞唔成,然後自己又想做社長
所以就叫呢個名

一路覺得佢有女都唔出奇
但估唔到咁誇

食懵咗

好彩我地香港都有個臭雞Mr love
輸唔曬

係囉我都覺 好似耐唔耐都有呢類新聞

佢呢挺係日本照計好有市場
仲要佢係最出名既YouTuber之一,好賺到痴線
但都估唔到佢玩到咁癲

周不時都會見到D不倫,二股既新聞
然後都係講到引起好大迴響之類
上面位巴打講Becky個單,係日本都好轟動

佢呢鋪玩拎完 啲片又維持唔到水準 等第二個上位好過

見到D人話呢鋪到HIKAKIN上位

睇人姐 櫻井和壽好似冇咩影響咁

今次真係fans都幫唔落
屋企仲放左佢嗰兩本寫真
唉 衰外遇就正衰仔黎嫁啦
不過作為fans 都希望佢加油啦
下次專一d啦 依家有樣有錢有條件大哂咩

一早上哂位啦
唔係第一啫

幾鐘意佢，有D片睇得出佢幾有毅力
Btw 佢之前有D片講過自己唔識同女仔講野，好鬼純情咁，今次真係玩死自己

未爆之前都已經係搵得最多果個 而家我諗佢又可以搬大屋

Becky瀨野應該都因為平時佢個形象純
整單咁既野個個跌哂眼鏡

hikakin個樣有安全感好多

呢個我知
只係名氣上我諗之前Hajime係蓋過左HIKAKIN
而且見HIKAKIN個邊都唔少anti
dislike數都唔少

我間唔時會睇HIKAKIN
純粹睇下佢on9笑下咁
不過睇佢Beatbox真係幾過癮

情人節生日係易啲食女嘅

hikakin之前啲sub數跌得好勁喎

睇完條道歉片都覺得冇乜野

sad but true
佢大佬SEIKIN仲樣衰過佢

Switch 果集笑到仆街 以為真係救唔返個手掣

我諗男性會覺得普通料
最多驚訝一下咁
但女仔就唔同啦

Agger Seikin好樣衰 不過佢啲手作片幾好睇
Hikakin佢都上左位好耐啦

覺得木下大獲過社長

show左0.1秒個紀錄就搞成咁
唉。。。

點解咁睇?

0.1秒足以毀滅佢一切

木下係咁升喎 外界正路都同情佢既

調返轉如果係木下同幾條仔，臭雞公廁呢d字肯定走唔甩

我自己都同情木下,覺得佢係受害者
我諗木下可能係聽個條友直播講起
先知原來Hajime同佢一齊個陣,仲有第二個
所以佢先忍唔住爆埋出黎
社長就真係仆街左D

雖然宜家木下D片同twitter都已經有D haters係度插緊佢
甚至笑佢飲10L精

一向唔鐘意依D 傻佬

睇Ryuuuu tv J下Yuma好過

點解我要臨訓前睇到依單野

我都唔係特別鍾意
不過覺得幾搞笑就sub左佢
尤其是佢D Q&A仲有整蠱人起身D片都幾過癮

人地都就黎結婚囉

我都係J住ねこてん先

睇佢最新個條片
10個有9個留言都屌緊佢on9 咁大個人講野唔用腦 衝動

柒係柒在自己踢爆出黎
Hajime都無講,佢唔爆根本無人知

唉 hajime
日本youtuber係睇佢同桐崎榮二
Hikakin太撚悶無笑點
Seikin太樣衰睇多陣都想嘔

我日本youtuber係睇Hajime,木下,ねこてん
仲有D係玩開game既,主要係P&D
例如ろあ,kosuke,豆腐,P神
如果講最鍾意既,我諗係ろあ
雖然戴口罩唔露面,但佢把聲真係好正

攻擊木下九成hajime死忠 佢咁樣爆出黎hajime無位走 死撚硬

抵啦，本身D 片都唔好睇

垃圾，好彩轉左睇拉非爾

問水姆姐姐啦

LM
社長今舖真係撐唔過

唔一定,仲有d haters都趁機出黎踩多幾腳
尤其我早年見佢D片下面
成日有人屌木下食咁多野係無必要
類似環保撚定道德撚,話佢消耗多好多資源

點會

有冇人有睇三原？

有睇過下少少片
有D片唔錯,但整體一般般

咁你睇開咩多

你講台灣定日本先
因為我會覺得三原似台灣YouTuber多過日本

你講台灣定日本先
因為我會覺得三原似台灣YouTuber多過日本兩邊都得
ps 唔睇香港youtuber

同好

台灣既話好少,淨係睇菜喳
日本既話我上面有講過
香港YouTuber我都只睇幾個高質既

大家好！我叫 三原 ♪

每次睇三原啲片都覺得佢剪片要剪好耐
佢每次講普通話半幾隻字就剪一剪咁

係：大家好，我叫三~原（哇哈哈哈）

有睇開社長，SEIKIN同HIKAKIN，木下
我覺得三個男既片其實性質一樣，都係做下傻野
社長就實驗性將d野整到好大份或者買好多同一樣既野黎玩，HIKAKIN就買野，SEIKIN就兩樣都有
但係社長同HIKAKIN開始有d悶

Hikakin比人既感覺都幾成熟老實

幾羨慕seikin個膚色

社長主要都係睇佢做痴線野/整蠱人
HIKAKIN睇佢介紹野咁
SEIKIN我就無睇

我都咁睇,感覺佢係穩重得黎又有少少稚氣鍾意玩咁

Hikakin 日常啲，無話好特別但睇吓都無妨幾得意咁
Seikin 就太樣衰，有啲吸引嘅topic會睇但長期無視佢個樣
社長最近啲片質素都麻麻，咁大單嘢實有排搞
可能導致剪片差埋，啲sub數應該有排跌

Hikakin當係輕鬆小品咁睇唔錯既
社長唔知過左呢單野之後D片會拍成點

Hajime終於收皮
利申 唔係反佢 幾鍾意睇佢
但有人收皮先有人上位 係時代嘅變遷

冇人睇hikaru

睇Fischer's 正氣啲
仲有禁斷Boyz 不過有啲下流

禁斷boyz個肥仔

Fischer's 正呀

幾鐘意佢 覺得佢夠痴線 有時無聊睇佢d片笑下放鬆下幾好 同埋佢個樣幾殺食
hikakin 個樣太誠實太認真 做唔到社長果種feel 不過有時睇佢中伏幾好笑

hikakin俾人爆搵女做肉便器冇人講

識睇一定係睇kemio

三原都有人睇
佢啲片全部插台灣野入去（連標題都係）
引班台仔台妹打飛機咋喎

Btw 我條女ねこてん最高質

正到仆街

好撚猥瑣樣衰wor

有靚仔 有友情 有熱血 有表妹

點屌法
講黎聽下

Hikakin睇過幾段 悶到頂唔順
成日都諗唔透咁點解會咁紅

後宮3000

我以為得我一個咁諗
個樣又樣衰表情又浮誇
啲片又悶喎

玩beatbox勁
同過外國人合作上外國concert

我中意呢type

有囡又有囝咁係咪差隻狗

more please

頭先google 「hikakin 肉便器」好多result
但我唔識日文
甚至有人話佢有拍過av但呢個fake嘅

好似話係陪酒女

呢個重先過你標題果個上位喎
差唔多係元祖黎

hikakin以前Mario beatbox已經好撚紅啦

可能我講得唔係咁好
應該係話HIKAKIN呢鋪可以乘住個勢
爬番Hajime頭

個樣太猙獰

未得閒睇樓主條片
係已經認左錯?

日本仔玩女都要道道歉
叫連登仔情何以堪

無計啦,公眾人物
而且日本仔又好似幾驟忌呢D野

日本達哥

條咸濕仔一定拍左好多條
變時有日本YouTuber流出睇?
AV出產國果然係AV出產國
日本女星之外,原來連Yotuber都逃唔過
日本萬歲,造福人群

點解咁講?

fischer's

fisher幾好

佢啲片咁撚戇鳩都有人睇

佢D片咁on9
但係好多日本囡囡睇
呢個世界公平咩

fischer夠正氣
不過之前又係有條友衰感情野退左團

鍾意睇榮二同貓天

鍾意睇粉紅怪盜同佢個妹多啲

講真佢就算唔係youtuber都溝死女啦
至少有幽默感 個look又正正常常

之前未睇Fisher之前都係睇社長多 後來睇完Fisher覺得佢地好搞笑 轉左睇佢地
加上有表妹

Same 睇hajime果陣auto play播到hikakin d片 即飛

好鍾意睇社長d片
夠痴線
每晚臨訓前睇社長新片同屙屎時睇木下食飯已經變左我習慣
無得睇都唔知點算

就係睇佢做on9野

hikakin 如果有時Fisher/社長孖佢拍片 都會睇下 就咁真係唔會 食野個樣又弱智

Hikakin真係唔識欣賞

可能食仲多囡

same
有點造作

貓天最近開始睇

Hikakin係日本其實都有唔少haters

屌 youtuber真係唔算公眾人物

多普通人識，引人目光就已經係啦

太樣衰啦佢

等於香港大J 咁 算多sub,但都好撚多hater

係日本個邊已經算係
需知道日本個邊YouTube D廣告成日都會見到
上年去日本玩個陣
見到品川站成堆YouTube廣告
而且日本YouTuber不時都上電視
所以都稱得上公眾人物

又大隻又有錢又好笑

hikakin搞握手會捐錢籌到200萬
又上過smapxsmap
其他人有排都未追到啦

從來唔睇大J
然後HIKAKIN D片我諗好多時都有三分一左右係dislike

On9 好出奇咩
懶係大鍋咁
人地食女關我地毒撚咩事姐

同大j 比 真係笑左

雖然HIKAKIN D風格有陣時係有D低B
但拎黎同香港著名兒童向YouTuber比真係

hajime除左Q&A真係無野好睇 其他片變化唔大
木下就無咩點睇過 聽人講得多
睇完條片都唔覺得有咩野 咁靚仔點會唔係食女王呀
利伸:有留意開日本同香港既youtuber
大J我都有睇 有時睇佢戇鳩都幾爽
最正都係貓天同榮二 識睇一定睇榮二老豆

Hajime最撚好睇我諗真係得番Q&A同整蠱人起身個D
其他個D純粹ON9多
木下就一個食字講哂,無咩特別
貓天最近開始睇,覺得幾得意

貓天完全係我鍾意個type女仔
覺得佢好可愛同份人幾醒
仲要同年

我覺得幾過癮
佢個外表睇落好似好純
但行為舉止就好似幾大膽,有少少串咁(不過唔係負面既,似戲劇效果)
呢挺反差幾得意

貓天

小弟最近先睇貓天,唔係咁了解
有無人知點解貓天會係個鼻上面黏膠布?

對自己嘅鼻感到自卑，有條片講過

日本個文化係玩呢啲無厘頭風格, 睇最紅嗰堆就知

因為佢覺得自己個鼻好樣衰

原來係咁
黏膠布都好得意

懷疑佢有時冇咩表情都係因為怕個鼻核突

不過都好得意

識睇一定睇hikaru,妹控榮二同pinky

有條片除左膠布自拍

佢話佢個鼻好長

hikaru以前玩白貓個陣有睇過佢D片
個陣覺得無咩特別
但後來聽聞佢係土豪級YouTuber之類
唔知真定假

好大 睇過佢張相 真係唔睇好過睇 同埋貓天性格都幾差下 佢自己都有講 唔好咁多性幻想

德肯基x2 気持ちですわぁぁぁぁぁぁ

係 成日晒錢

理掂香港D野先啦
學人去關心人地日本D花邊新聞
成個POST D人都膠膠地

你仲撚戇鳩啦
係咪要每日廿四小時理住香港啲新聞先可以睇人哋日本啲野呀屌你老母

又唔會話有性幻想
純粹覺得佢幾得意

貓天嘅以前嗰啲片嘅樣純好多 佢個人大左塊面就好似拉長左咁樣（不過一樣都係咁好J

三原好可愛
不過都係ryu 同 yuma好睇啲

Ryuuu TV我都有睇開
ryu同yuma佢地呢類資訊+娛樂節目我都覺得唔錯

做咩改名呀

你google ねこてん 鼻テープなし
應該搵到圖

以後唔睇呢兩條友

木下好無辜姐
個人覺得最仆街唔使諗一定係社長

表妹好靚
可惜既係禁斷翻譯少
可能啲女人唔鍾意

抵撚死

好似話好靚仔添

有無人知木下做乜咁講

假架,你禁入去睇佢個page就知
日本好興呢D整到同原本個人差唔多樣既page出黎fake人

就咁睇 呢單野好少事姐 男人

可能日本果邊大反應啲

lol果個垃圾丁特仲仆街啦

的確,日本個邊係嘈得好緊要
尤其佢真係算公眾人物
香港都係部分有睇開佢既先會關注呢單野

用下你個死人腦

好小事姐
搞到好嚴重咁款

嚇到我

日本個邊會放大件事嘈得好緊要
香港台灣對於呢件事都係食花生多

sor囉

長年睇開Twitter同YouTube表示呢D把戲大把人玩
係睇你會唔會禁入去睇清楚姐

有冇人翻譯下個comment

本身覺得hajime d 片已經無咩新意唔多想睇，
而家仲知道佢玩女，終於有理由唔睇
日本人不倫要受到社會排斥。
我都響應下。

真係無睇開twitter

我覺得日本做女藝人真係好慘.
一做左第三者, 俾人踢就百辭莫辯, 自爆又話你將私事公開講.

「同Hajime扑野好爽呀
我飲到Hajime 10L既精」

咁梗係得閒要換下血啦
如果唔係邊得咁多新人睇呢

木下咁大食一定好正

藝能界既一個循環系統

佢條片啲野講得咁簡單
你諗下 如果情人節仲要係女朋友生日當日
你開到口話想見下 但比佢用忙同要做野耍走左
結果轉頭發現當晚有條仔喺你女朋友屋企道訓
你會覺得點

呢個都真係痴撚線
好似話社長話同個條女大被同眠咩都無做過

佢仲要特登澄清話係14拒絕見女朋友
然後女女15號3am上去佢道
講到好似第二日咁
15號凌晨咪啫係14號晚
當人傻嫁咩

同hajime扑野好爽
吞左hajime 10L精

語言偽術
情人節晚條女上佢屋企過夜
我真係唔信佢地無野

咁樣新人先可以向上流...
好過香港啦... 睇黎睇去都係雞容 大陸槳

但keep得到, 日本個D都可以玩好耐. 公司一般都唔想無左隻金蛋.
外國反而似會特登, D偶像紅左幾年就一定黑化, 咩衰野都做齊keep住上新聞又可以玩多幾年.

就算真係無扑野都好仆街
一拖二個單又係 咩大家都忙 不了了之
係咪忙到講聲分手先都無時間呀
平時講到自己好純情咁 突然諗起天真嬌

係囉 做咩冇人講我覺得呢個仲爆喎

Pinkid好靚仔

一齊搞到佢keep唔到就得
Becky 都唔想無得撈
但日本社會就係要搞到佢無得撈
Monitoring拍幾多都無用

結左婚玩女先叫不倫

三十歲人仲真心蠢
男人可能會覺得佢係單純
女人就會覺得佢on撚鳩唔識做人
Hajime咁多女fan緊係屌柒木下啦

好天真好傻

Hajime咁嘅名氣食啲咁嘅質素嘅女 仲要同行兼同事 抵死喇

有個日本網友畫左咁嘅圖回應hajime單野 係twitter到見到，笑撚死

係條女自己送上門做助手兼sp
爆既野都唔係咩負面野 反而係啲形容佢謙虛既野
條女想正式交往反而比hikakin話出面好多好男人
佢個image係反而仲升緊

上面張圖
喺公司睇嚇撚親

Bam

呢單咩料

同一張被一齊訓就真係接受唔到囉 你話分開訓都無咁嬲
身為男人都知道底線係邊 你話個女仔真係好慘凌晨3點無地方去要訓街 收留佢都ok 但訓埋一齊 無女朋友都好d 但又唔係

全球十大最搵錢YouTuber ,連垃圾笑波子年薪都過百萬,世界其實真係唔公平

HAJIME SUB數仲未跌落 4.9M呢個數
睇黎件事都好似影響唔大 係迴響大

小學作文我的志願: youtuber

講真youtuber十個有九個垃圾
都係拍埋啲垃圾日常膠野就幾十萬幾百萬view
日本特別多

做youtuber真係食好多女
唔知熊仔頭有無食過小喬波波

其實大家覺得佢個外表點？我覺得hajime都唔係好靚仔姐 有少少似女人，又瘦到排骨咁，佢唔做youtuber應該唔會食到好多掛...

咪日本人樣囉
啲人話佢靚仔

有個model做女朋友都仲要搵第二個
高大有錢有型真係玩撚晒

條女ig:

一直覺得佢係普通料個外表，唔知d日本妹審美觀係咪唔同d所以覺得佢呢類好正

日本人眼光同香港人眼光既分別

日本妹係鍾意依d排骨 同埋佢都成米8

186cm仲要勁有米 我係女都衝喇 仲講咩靚唔靚仔呀 何況又唔係真係柒得咁緊要

身高有米八就會多女？
其實成對筷子咁嘅身材真係好咩？

日本妹鍾意

先唔講佢有冇錢 佢高中果陣好似已經幾受歡迎 仲要籃球社

其實佢成日係個鏡頭前又打哈痴又腎鼻涕，睇完覺得佢個影像已經無q曬，好核突

日本好興瘦到成條柴咁男仔 基本上行出街都好多類似咁既身型

自膠 *形象 *

呢條粉腸成日作野

之前都聽講過，日本個邊好似係興花美男，即係個樣越似女人就越覺得係靚仔，嘔撚死

呢期坂口健太郎都好hit
又係高瘦身型(183cm)
連猫天同kasu都鍾意
各位高瘦巴打可以考慮下去日本食日本妹

腹黑，夠毒

坂口健太郎>>>>>>>>>>>>>>>>hajime

日本妹好似幾鍾意女子力高/童顏/可愛既男仔

想像到個畫面

瘦175有無得諗

腹黑都係一種萌點
夠毒先正，同毒L多話題傾

かす同ねこてん

你個名已經說明一切

打乞痴呻鼻涕都核突
你咩人黎架？

痴線
好彩我男朋友唔痾屎

pinkid靚仔好多又公開女友

d女fans明顯幫下之咩先鬧木下
木下根本無錯

有無睇開佢d片，佢打哈痴個程度誇張到極on9個隻，d鼻涕係成條咁留出黎

右手點樣屙屎

做效果姐 緊係會誇張d

睇開日本D綜藝就知呢D係好閒

其實點解成個亞洲都淨係鐘意男仔瘦到仆街,明明歐美係鐘意大隻,正如男人唔會唔鐘意女人大波有蘿

岩岩見到佢正channel都出左片

特登碌左入去睇comment
普遍好似撐多過anti?!

利申 睇開hajime

我都見撐佢既唔少
睇黎可能真係短暫既風波
除非仲有更爆既野出黎

抵撚死，而家d dislike數勁多，死賤男一腳踏幾船啊啦

係因為肌肉仔太少姐，如果一條鋼條型vs 瘦仔，D女一定揀鋼條